雲加做得最錯係賣走豬SIR

如果豬蛇仲係阿記，歐霸已經入咗決賽

100%既波

年年賣主力，冇乜特別

係

雲加：是我太過愛你 願意放生你